bob叔出咗今日反送中遊行嘅片段

今日辛苦哂咁多位巴絲啦

同場加映麻雀妹嘅片 希望大家share出去比多啲人留意到件事啦